緊急緊急緊急！！！ 10點30分往尖東方向唔見咗個黑色銀包

有無巴/絲打執到
如果執到既話請TG我

推

你唔係第一次架啦喎
你撘咩交通工具呀
打去失物處留左言先
有機會揾番

幫你推下喇柒頭

慘
推

你TG 都無留叫人點TG 你